TVB播《戰狼II》, ViuTV播「英超」賽事對憾

CCTVB罕有地將《戰狼II》安排係下星期六既黃金時間播出. (CCTVB近來播放越來越少華語新片. 《寒戰II》都唔播. )

ViuTV亦出左下星期六既時間表, 宣布係同時段將播出「英格蘭超級聯賽: 修咸頓 對 車路士」.

一段時間無睇英超, 今次或者都睇下.

睇我車大炒修頓

過年睇戰螂

梗係睇(金車)對修頓

自膠

點都好過睇愛國飛機片.

唔駛

CCTVB

垃圾TVB

英超咁好睇 梗係睇佢啦

係囉 都唔洗諗啦 睇波

英超 gogo

我就睇好車路士

換咗領隊 買$10啦

使鬼使垃圾TVB?

等執啦 冚家剷垃圾台

又要回帶

不過，跟《戰狼2》一樣，《流浪地球》的票房成績在支那和香港有很大反差。根據網站資料，

《戰狼2》的香港票房只有約700萬港元。

《流浪地球》更低

《流浪地球》於48院上映, 票房400萬左右
《返校》於11院上映, 票房1161萬

藍絲都唔睇

疫情嚴重幻愛都有1500萬

如果佢播賤熊30 會好啲囉